\documentclass[a4paper,10pt,twoside]{article}

\usepackage{Packages}
\usepackage[framed,numbered,autolinebreaks,useliterate]{MyListings}

\addto\captionsbritish{\renewcommand{\contentsname}{Índice}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\figurename}{Figura}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\tablename}{Tabela}}

%\linenumbers

\newcommand{\researchgroup}{Engenharia de Requisitos}

\newcommand{\shortdoctitle}{}
\newcommand{\doctitle}{D1 - Descrição do Problema}
\newcommand{\docsubtitle}{\textbf{MeiDash}}

\newcommand{\authorone}{Diogo Filipe}
\newcommand{\sauthorone}{uc2018288391@student.uc.pt}
\newcommand{\authortwo}{Henrique Fonseca}
\newcommand{\sauthortwo}{uc2021162362@student.uc.pt}
\newcommand{\keywords}{keyword1, keyword2, keyword3}
\newcommand{\version}{}
\newcommand{\monthYear}{8 de outubro de 2021}

\newcommand{\firstCommitteeMember}{Mário Alberto da Costa Zenha Rela}
\newcommand{\secondCommitteeMember}{}
\newcommand{\thirdCommitteeMember}{}

\author{\me}

\hypersetup
{
    pdfauthor   = {\authorone and \authortwo},
    pdftitle    = {\shortdoctitle},
    pdfsubject  = {\doctitle},
    pdfkeywords = {\keywords}
}

\begin{document}

\include{Titlepage}

\normalsize

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}

\setstretch{1.5}

\tableofcontents

%Definir espaçamento entre linhas
\setstretch{1.5}

\newpage

\section{Introdução}\label{chapter:Introdução}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}
\input{Chapters/Introducao.tex}

\newpage
%TEXTO PRINCIPAL

\newpage
\section{Quais problemas necessitam de ser resolvidos}\label{chapter:1ProblemasResolvidos}
\input{Chapters/1ProblemasResolvidos.tex}

\newpage
\section{Onde se encontra o problema}\label{chapter:2Onde está o problema}
\input{Chapters/2Onde está o problema.tex}

\newpage
\section{De quem é o problema}\label{chapter:3Stakeholders - De quem é esse problema}
\input{Chapters/3Stakeholders - De quem é esse problema.tex}

\newpage
\section{Porquê resolver este problema?}\label{chapter:4Por que precisa ser resolvido}
\input{Chapters/4Por que precisa ser resolvido.tex}

\newpage
\section{De que forma um \textit{software} pode ajudar}\label{chapter:5Cenarios - Como um software pode ajudar}
\input{Chapters/5Cenarios - Como um software pode ajudar.tex}

\newpage
\section{Quando é necessário solucionar}\label{chapter:6Constraints- Quando isso precisa ser resolvido}
\input{Chapters/6Constraints- Quando isso precisa ser resolvido.tex}

\newpage
\section{Impedimentos à solução}\label{chapter:7Impedimentos}
\input{Chapters/7Impedimentos.tex}

%\newpage
%\section{Conclusão}\label{chapter:Conclusão}
%\input{Chapters/Conclusao.tex}

\end{document}